有無人懷疑腦魔其實係隱世高手

腦魔一直扮拎綜援，其實係莊係大户，每次都間接地話俾大家知邊隻就嚟跌，益連登仔等大家散貨